究竟中國人呢幣可唔可以改做每個國家儲備

人呢幣係時後啦把頭